\begin{savequote}[75mm]
    --- You'll never guess what just happened.
        \qauthor{Penny @ The Big Bang Theory}
    --- I don't guess. As a scientist, I reach conclusions based on observation and experimentation. Although it occurs to me, you may have been employing a rhetorical device - rendering my response moot."
    \qauthor{Sheldon Cooper @ The Big Bang Theory}
\end{savequote}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Resultados experimentais}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Este capítulo é usado para ilustrar os resultados dos testes realizados.

A análise dos dados envolve interpretação e discussão teórica dos resultados. Estes podem ser integrados ou separados com base nos objetivos do trabalho. Os resultados obtidos devem ser organizados e categorizados adequadamente, e devem ser acompanhados de tabelas, gráficos ou imagens. O capítulo deve apresentar os dados e os resultados estatísticos obtidos. 

Embora tabelas e gráficos sejam meios economicos de apresentar dados, eles sempre devem ser descritos e discutidos no texto que os acompanha. As conclusões devem ser apresentadas imediatamente após a apresentação dos dados e análises estatísticas que as suportam.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Discussão}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
Nesta seção, é crucial enfatizar os aspectos críticos do estudo e destacar as implicações teóricas ou práticas dos resultados alcançados. É importante evitar a repetição dos resultados apresentados na seção anterior. Além disso, as limitações dos resultados devem ser reconhecidas e comparações com achados de outros estudos devem ser feitas, sempre que possível. Esta seção também apresenta uma oportunidade para introduzir novas hipóteses e fornecer recomendações para estudos futuros.

